非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

黎蛇

鬼滅撚係咁上下

冇進擊的巨人，
合理

i am watching you

邊位動物台會員

電子雞又少左一個客

犯法都著到咁招搖？

揹呢種先引到細路囡

邊個動物台巴打

邊度有得買哩種背囊

輕度弱智ga？

警局

動漫台標配。。。

小心佢哋入黎用水之呼吸打鳩你

好大機會係呢類人

係精之呼吸

係痛袋

如果係美國就唔會俾人拉

痛袋 星期六旺角站好多細路女孭

一個30歲男人孭呢啲背囊一睇就知色魔

無樣嘅

毒到出煙

唔洗圖都估到條毒撚咩樣

深水埗果個拉撚左未呀垃圾狗

成年人應該係睇puipui

依啲真係潛罪犯嚟，及早拉入青山打針穩陣⋯

講左咁耐仲未有片

ACG毒撚

佢都唔撚識砌痛袋

咁快手拉人 係咪手足黎
使唔使打狗救人

30歲男人老狗揹痛袋
真係見到都企開啲

邊個連登仔？

條仆街偷咗我個背囊

中肯，仲要係搞小朋友嗰種

早幾年搭過海巴士坐上層, 經過維園見到件死肥佬著龍友背心, 長短鏡, 追住D由外傭姐姐帶住既細路女影佢地大頭, 個姐姐推開條死肥佬個鏡頭, 條死肥佬唔鬼理, 又推開姐姐對手繼續影, 好撚變態, 當時好想衝落車打鳩條變態佬

想

哇撞鬼了, 30歲男人揹痛袋...
不過諗深一層, 著住大大幅美少女CG印花Tee的其實都唔少

死acg毒撚真你好撚噁心

死acg毒撚真係好撚噁心

蘿莉台手足

手機咩牌子？

偷拍仲要用華為機
實unlock 到

痛袋都柒過人

似係華為

點解個名咁奇怪

因為整花咗會心痛

黑警又逼害手足

我一拳超人 收鳩佢皮

同雜種一齊睇

好撚好笑呀

鬼滅撚加用華為

鬼滅笠拉 咩組合嚟

以為比卡超

其實呢d袋咩嚟？
星期六日喺mk地鐵站會見到一大羣孭呢款袋嘅少女

好人好姐點會用呢d

動物台手足

腐女

珍
留喺度都影響市容

淘佬嘢嚟

又係毒撚出事

乜機都unlock到

邊位巴打？

毒撚袋+An機 = 劇毒
好心毒撚去絕育

日日睇卡通片係咁上下

邊位會然

Weekend 旺角地鐵站 好似有好多

你嘅心靈unlock

種之呼吸-精蟲泛濫

好想睇吓陳冠希孭會係咩樣

對比unlock iphone 同 pixel
華為簡單好多

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

巴打黎

_ _

典型毒撚講CP值應該用緊CMHK

鬼滅撚加用華為=色魔

平時星期六有咩活動

動漫台又輸

體育台雞蟲定動漫台毒撚？

似用嚟吸引細路女多啲

仲有粒拉
perfect

而家好似少咗好多

交收

以為支那原來係腥港

2個卡通片細路負皮

有冇原出處笑到仆街

LL?

做乜貼我上黎DLLM

細路女裙底都要影

好撚毒

？？？

邊個連登手足

真

你地咁講，男人出到街都唔敢幫個女拎書包

是

動物台班垃圾

嘩屌好撚核突

係街見到老豆幫個女拎書包 同 呢D會搞小朋友既色魔
個格睇落係會唔同

硬係覺得佢係孌童癖

痛袋

咩覺得 直頭係啦

資料直接送中, 國安人員睇完篤灰

好毒

都唔係幼幼

毒撚樣加一個人拎住個女個背囊行街咪會比人誤會

會唔會其係華為督出嚟

咩戲？

我想買

我想要一個

吾一定

愛肝毒撚

第一時間諗到
S1真係型到爆肛

altered carbon

altered carbon S1

第二輯變左做力架

佢唔講架喇，佢都唔神神樂架喇

一般動漫撚唔會用呢種背囊
更甚扣一堆襟章係袋上面
他可能有輕度弱智

deadpool

你估入冊唔洗繼續畀錢？

好嘔心

坐監都cut唔到月供屯門大媽plan

又刀劍又鬼滅
唔怪得啦

第二季睇左半集放棄

次次見親佢用好有喜感

我個年代啲靚妹係追星，又mk
邊有咁多宅女，老了

有無學陳自瑤果單嘢咁
將啲片分比朋友keep
一被捕就放片先

黎蛇上左黎報平安未

點解叫痛袋？

點會唔一定？心理正常都唔會咩住啲咁嘅袋啦
唔俾人當變態都驚俾人笑到面都黃啦。

依家啲妹妹仔好醒目㗎喇，見到呢啲都知係柒頭，唔會覺得可愛囉

笑到收唔到聲

周街都係變態佬，大家小心D

佢想講佢係色魔掛

粒拉

Focus錯係個名到
利申tank撚

山口丁？

好拿驚啊

同求

或者連登都有好多孭呢啲背囊嘅人

笑左 以為係個細路女

唔怪之得咁快拉到人

屌

都唔知係咪老屈 即刻出招人格謀殺佢 連仔仲覺得好理所當然

netflix Altered Carbon

系毒啲姐

邊條死毒撚呀

但MK station個啲孭背囊女仔好多係青春少艾

最尾同自己包剪揼真係

仲毒過我當年小智裝選TVB

屌 係咪史迪仔黎架？

好撚毒呀

第一次見人帶曬成個祠堂出街

未見識過笠奶天王裝？

好似叫痛袋

共享圖片

好撚毒呀…

呢d毒同普通acg毒撚完全唔同層次
普通毒撚會覺得自已柒到無倫 點會敢孭出街
動漫tee 已經好柒

介紹返 佢喺隔離po蝦乾阿哥

應該係因為部機偷資料俾中共，咁啱發現變態圖

5個卡通毒撚負皮

邊個連登仔又被人拉左

痛袋唔係腐女先孭架咩

喵喵~

可恥 影衰刀劍

呢套野有無爛尾？

係玩都玩其他嘢例如痛車啦

宅宅最好判入去精神病院
非禮兒童俾啲犯睇唔起
分分鐘要俾基囚玩菊花

too old

淨係睇字都覺得好尷尬

咁如果係細路女咩都ok嘅老實講男人就。。。
有冇日本嘅相對比下

nvm 原來上面post 左

至撚型嘅一幕
嘆為觀止
無出其右

信和襟兄弟

想學強制昏睡催眠

依家仲有？

竟然唔係細路女個背囊

ching識d野

大把

細路女咩呢啲袋就話姐
青少年都咩呢啲真係好毒, 男定女都係咁話

係後樓梯 點拉到

真
一個當佢80USD一個月
佢起碼sub左10個
有齊所有電子雞既圖

嘻嘻...招搖咩

細路女邊有錢買咁多個扣

一個扣好貴？

扮接細路女放學？

第二季變撚咗黑鬼成個嘢壞咗

呢套野整體上好唔好睇？
有d興趣

鐘意cyberpunk可以睇s1
s2不了

哥哥/叔叔送

唔通係有個網名叫精神病痴漢既叔叔話同佢玩一次就送一個

呢啲人唔死冇用

呢篇野 我得一個畫面全部 平a斬擊

有黎講痛袋
之前有個POST同埋D女仔隔空開戰

搖柱大哥

有乜好戰
玩下手嗰時D女仔而家有男朋友錫
當年笑柒佢地嘅連登仔重係A0係屋企打緊飛機

各人各有興趣啦
講真好過中意韓星既

我在地鐵見過呢個色魔，
上電梯時站在佢後面睇佢呢個背囊

Decade

有啲都屌得過

見到天竺鼠車車飾物就知一定係大人

Netflix 班陷家鏟
成撚晒擺啲nigger